支那4小兄弟獨自在家生火取暖 全部中毒身亡

平安夜悲劇！4小兄弟獨自在家生火取暖 全部中毒身亡

中國大陸雲南昭通巧家縣4名分別11歲至4歲的小兄弟，日前平安夜當晚父母外出不在，4名兒童緊閉門窗在家中烤火取暖，結果一氧化碳中毒身亡。有當地學校出於人道主義關懷，為該家庭展開募捐。

綜合陸媒報導，這4名兄弟與父母同住，家裡還有一名哥哥，但事發前幾天惹事被抓，事發前父母急忙出門到昆明探望長子，只留下4名幼子在家。由於雲南山區冬季寒冷，木柴生火是許多家庭常用的取暖方法。

12月24日當天，4名孩子就聚在同一個房間內用火盆燒柴取暖，由於門窗緊閉，4童都一氧化碳中毒死亡，年紀最大的11歲，最小的才4歲。消息傳出後，4名小兄弟就讀的包谷堖鄉九年一貫制學校發起募款，號召教師和同學對該家庭伸出援手。

有村民透露，該家庭夫妻平時務農為生，生活條件普通，但沒有外出打工，子女也不是「留守兒童」。該村民又說，該家庭的長子在昆明因為與人打架被抓進派出所，父母趕著去探望，才會把4個孩子留在家中。

4個孩子的親戚則說，當天陳姓夫妻親急著出門，但家中沒有其他成年人，他們也只簡單交代幾句，沒有特別說明燒柴烤火的注意事項。親戚說，一般不會把火盆拿進臥房，「誰知道4個孩子睡覺時把火盆弄進屋裡，還關緊了門窗」。

親戚又說，陳姓一家人經濟狀況不佳，只靠種田養豬維生，4名孩子去世後，夫妻也沒錢替他們準備棺木，最後是靠村民幫忙，拿木板勉強拼湊出4個小棺材安置遺體。當地政府證實有此事，以經先撥款4萬元救濟，詳細情況仍待調查。

福氣嚟

一下子符合返一孩政策了

一條命值一萬

燒炭自殺姐好閒

On9死😁

其實咁窮唔應該生咁多

死得好呀 淨返一個拉埋去打靶就冇得輸

有當地學校出於人道主義關懷，為該家庭展開募捐

死人都想cap水

少數民族好似可以生多啲